final fantasy XV出左online pack

有冇人玩緊？

冇人玩

連登冇人理

有無伏？有點興趣

玩左一日，屌你又幾好玩喎，玩到停唔到

短左d

願聞其詳

廿個鐘應該打完
d野未開放晒
痴線

最好玩係改造武器

應該要50個鐘

連story mode都玩唔完

整人仔幾高質,game又真係幾好玩,痴線

如果村裡面睇到其他玩家就會好好多(咁先覺得似online,好似destiny2咁)最希望可以係水城睇到其他玩家啦，今次隻online版有得改武器同要打素材，整齊上都玩得過，希望日後更新加多d活動啦

幾正

online好多bug
整左把吉光，升到50lv唔變蝕骨，有冇人係咁，我中bug定係仲有野未夠